# README #

### Author: Enrique Torrents Cuevas ###


Antes de mirar los ejercicios, quiero destacar que he tenido problemas para realicar el ejercicio 1 y 2. 
No quería entregar entregar los ejercicios sin poder obtener el resultado deseado pero no he conseguido que fucionen y llega ya a un punto algo desesperante.

Me gustaría poder revisar en algún momento el porqué no funcionan los ejercicios para no quedarme sin poder ver que funciona.

Disculpa por las molestias.

